Терменвокс

Терменвокс — электронный музыкальный инструмент и очень необычный. Играющий на нём музыкант не касается самого инструмента. Он водит руками в магнитном поле между двумя перпендикулярными антеннами: чем ближе к вертикальной антенне — тем выше нота, чем дальше от горизонтальной — тем громче звук.

Вам предлагается превратить смартфон в подобие такого инструмента. Музыкант будет управлять звуком, наклоняя устройство: наклон по одной оси соответствует высоте тона, а по другой — громкости.

Задача решена, если:

звук воспроизводится;
наклон устройства влияет на тон и громкость.
Баллы за задачу:

2 за работающий музыкальный инструмент.